最高紀錄連續幾多日冇出街？

落街買飯計出咗

利申:9日
求挑機

4個月

屌你個死毒撚

7日